［總結+文宣撚］香港人抗爭日曆，同埋招人幫手派傳單

8.16 全民禁錢日、學界集會
8.17 教師集會、光復紅土
8.18 民陣大遊行

都係辛苦個一陣，前線仲辛苦
6個死左、1個爆眼、無數受傷唔敢睇醫生、700個被捕

黑警還眼！
還被捕人士公道！

文宣撚：
仲未見有人派傳單/舉牌
大家係咪想輸比黑警？
我地同伴比人打比人拉呀
係咪都唔出黎企幾個鐘？

召喚18區巴打絲打派傳單
大家冇圖可以問我，教埋大家去邊到印
唔想用錢既，搵紙寫企係街都得
最好帶埋豬咀/安全帽/遮右眼
宣傳效果更好
大家加油！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

8.18出黎啦！

推推推

push

8.18出黎啦 撚屌